集思廣益 鋤大D A2345 34567邊個大啲

A2345接唔接到呀師兄

鋤大d係12345最大，因為有2，玩poker就計最尾果隻最大

小朋友就應該玩飛行棋

膠都費事比

集乜撚鳩柒野思廣益 四字成語唔係咁撚柒鳩樣俾你亂撚柒咁用

Gay嘅洗乜帶套 我信你

咁點解你個收陰肌後面又有一點係到

不嬲計最尾最大
係啲人唔鋸又要用ace又要用dee先話最大姐

計我話JQKA2最大

又黎

咁早考完試喇咩

就on9一啲解釋下你聽，你人地消耗了一隻煙一隻2（最大兩個點數）

你條咁嘅閪蛇34567（最L細嗰5個點數）都仲敢同人拗

叫你條34567快撚D死番去你阿媽個洞啦